3TEETH - You Spin Me Round (Like a Record) 喪飲廣東話版

改詞:貓頭人

If I
今晚
I get to know your name
飲返杯先高興
Well, if I
今晚
Could trace your private number, baby
班撚樣呃酒飲得幾輪

All I know is that to me
兩set啤酒三百蚊
You look like you're lots of fun
好過攞去益馬會
And open up your lovin' arms
你今晚清哂呢個桶
I want some
飲啦屌!望

I set my sights on you
不懂得怎歸去
(And no one else will do)
玩通頂未算夜
And I
一於
I've got to have my way now, baby
乖乖地玩通宵啦baby

All I know is that to me
玩得開心扭兩扭
You look like you're havin' fun
飲到貓哂點算好
Open up your lovin' arms
今晚high到小喇叭
Watch out, here I come
差一點能耐

You spin me right 'round, baby, right 'round
凌晨捱眼瞓 疲勞轟炸
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
長期空虛我當平常心態
You spin me right 'round, baby, right 'round
完全唔介意 圍爐飲勝
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
迷途fuckboy懶理完全失態

I, I got to be your friend now, baby
呀!幫手call的士先啦baby
And I would like to move in just a little bit closer
收嗲 你今晚咪再旨意扮醉又撞瀉

All I know is that to me
我斟一杯畀你飲
You look like you're lots of fun
貓到攞紮蔥當寶
And open up your lovin' arms
你玩到癲喪失哂聲
Watch out, here I comе
飲喇周圍望

You spin me right 'round, baby, right 'round
凌晨捱眼瞓 疲勞轟炸
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
長期空虛我當平常心態
You spin mе right 'round, baby, right 'round
完全唔介意 圍爐飲勝
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
迷途fuckboy懶理完全失態

I want your love
灌醉我吧
And I want your love
快灌醉我吧

You spin me right 'round, baby, right 'round
凌晨捱眼瞓 疲勞轟炸
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
長期空虛我當平常心態
You spin me right 'round, baby, right 'round
完全唔介意 圍爐飲勝
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
迷途fuckboy懶理完全失態

You spin me 'round
飲多幾round
You spin me right 'round
飲多杯生啤
You spin me 'round
飲多幾round
You spin me right fuckin' 'round
飲多幾杯先好玩

唔飲到嘔都諗唔到

真.嘔心瀝血

屌

飲啦屌

ver2

If I
今晚
I get to know your name
飲返杯先高興
Well, if I
今晚
Could trace your private number, baby
飲多杯生啤先啦baby

All I know is that to me
兩set啤酒三百蚊
You look like you're lots of fun
好過攞去益馬會
And open up your lovin' arms
快啲幫手清咁半打
I want some
飲啦屌!望

I set my sights on you
不懂得怎歸去
And no one else will do
玩通頂未算夜
And I
一於
I've got to have my way now, baby
乖乖地玩通宵啦baby

All I know is that to me
玩得開心扭兩扭
You look like you're havin' fun
飲到貓哂點算好
Open up your lovin' arms
今晚high到小喇叭
Watch out, here I come
差一點能耐

You spin me right 'round, baby, right 'round
凌晨捱眼瞓 疲勞轟炸
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
長期空虛我當平常心態
You spin me right 'round, baby, right 'round
完全唔介意 埋頭苦幹
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
迷途fuckboy懶理完全失態

I, I got to be your friend now, baby
呀!幫手call的士先啦baby
And I would like to move in just a little bit closer
收嗲 你今晚咪再旨意扮醉又撞瀉

All I know is that to me
我斟一杯畀你飲
You look like you're lots of fun
貓到攞紮蔥當寶
And open up your lovin' arms
要玩到癲喪失哂聲
Watch out, here I comе
飲喇周圍望

You spin me right 'round, baby, right 'round
凌晨捱眼瞓 疲勞轟炸
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
長期空虛我當平常心態
You spin mе right 'round, baby, right 'round
完全唔介意 埋頭苦幹
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
迷途fuckboy懶理完全失態

I want your love
灌醉我吧
And I want your love
快灌醉我吧

You spin me right 'round, baby, right 'round
凌晨捱眼瞓 疲勞轟炸
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
長期空虛我當平常心態
You spin me right 'round, baby, right 'round
完全唔介意 埋頭苦幹
Like a record, baby, right 'round, 'round, 'round
迷途fuckboy懶理完全失態

You spin me 'round
飲多幾round
You spin me right 'round
飲多杯生啤
You spin me 'round
飲多幾round
You spin me right fuckin' 'round
飲多幾杯先好玩

快撚啲幫手清半打

禾醉啦